花旗料比亞迪(01211.HK)目標價276.1元，維持「買入」評級！！！！

花旗發表研究報告指，新能源車行業面臨電池供應不足，不少新能源汽車積壓訂單逐步延至明年上半年出貨，維持比亞迪()明年全年新能源乘用車出貨量約30.3萬輛預測，其中首季將按年升1.25倍，第二至第四季則增長約46%。 該行指，扣除每月出貨量，截至10月底新能源車款「漢」積壓訂單為4萬輛，保守估計「漢」每月新訂單量為7,500輛，料需要約九個月時間去消化現有的訂單積壓。，雖然明年深圳或推出新能源汽車購置補貼及置換補貼，但該行認為比亞迪今年首三季向深圳零售客戶的NEV銷量僅1.1萬輛，佔比不大，相信補貼未可推動其新能源汽車銷售增長。 另滴滴有意在明年第一季起向比亞迪採購5萬至7萬輛純電動車，花旗認為利好因素尚未充分反映，予目標價276.1元，維持「買入」評級。

一手接近十皮
點玩呀

得啲大戶有得玩

沽得

所以無散戶入場 有排升

追CALL

即係跌得

再破